希望勇武今晚忍手

之後政府唔理，就有藉口升級

啲popo點會忍手
劇本啱啱先開始

邊個popo